"Dat is het!"
riep Hatherley, intense spanning.
"Er is het grind-rijden, en er zijn de rozen struiken waar ik lag.
Dat tweede luik is degene die ik sprong uit."
"Welnu, ten minste," zei Holmes, "u hebt uw wraak op hen.
